大波man帶緊人攻中大？

開tg睇

係就好

問咗佢要幾多成熟先?

留明等睇Popo幫手收屍

收皮啦佢，彩就會拎，你叫佢自己嚟攻邊有可能

TG 報 似係堅料

一條連黃洋達都唔敢單挑嘅人

黑社會入中大拉人 ?

終於大條道理火魔黑社會

黑社唔使同情

推

中大D人走唒！剩低好少人

最好元朗果班嚟哂
721永不忘

散水撚成功了

果班去中大應該比中大人打到仆街

中大而家無乜人

屌收皮啦，佢地連裝都無，就算比你攞刀，今時今日兩個火魔收佢皮啦

無人先黎抽水

個3件仆街

有大波man
自然會有黑警

洗乜多人 幾個路由器都含家剷

岩啦 上二橋索下二噁英先

帶到幾多人丫

你一吹雞幾千人衝番入去

唔同元朗

一箭爆佢頭ok？

等大波文入局再反包圍有無得諗?

講到明兵工廠，佢想用血肉之軀做咩嘢？

有白老鼠自己送上門比大家試投擲器，唔好浪費機會

佢地封左轉頭啦

唔好唔記得
斬人就係呢班仆街藍屍
投建制又係呢班仆街
傳播fake news 洗老一輩腦又係呢堆仆街
真係唔撚洗客氣

CU手足bbq

超過十成

可能上去引人犯罪 比曱甴大條道理攻入去

大波L MAN今生無資格為中大人，就俾佢入去沾下靈氣啦~

聚一聚人引佢入去再包圍，成班廢老終於可以為國捐軀

識路？

佢幾個女黎唔黎？

箭/標槍+火魔=藍屍bbq

斷腳俾警察做condom

你地輸既唔係輸民意
你地輸既係輸唔夠盡

基本上一次BBQ
條撚樣起碼成年唔使見到佢

帶佢入啦
咁好有免費野食
唔係唔食？

火魔準備

黎獻世？

Up 嘜鳩

垃圾

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

有冇記者證實下？去到邊？
依家入返去趕唔趕得切？